件撚屌係2020 開始鼓吹人做淡？

佢無好直接咁叫人做淡
但係話語間令人跟住做淡

跟1年真係大L鑊

日日話股災，總有一日會中，到時就做先知比連登仔拜，比我都吹淡啦

日日話升災日日中，會比人話係牛市股神比連登仔笑架

淡友成日覺得自己係眾人皆醉我獨醒
由佢地啦

who

成日講占星學果個
話星體連成一線會引發災難果個
又叫人儲糧
叫人唔好買樓住
話過年前好大鑊令人唔想買樓
過左年而家仲想買樓 先好買喎

事實呢？

股樓狂升